# Lastunion
Игра в жанре раннер

[Сайт где можно поиграть](https://lastunion.ml)
## Состав команды:
1) Дмитрий Зайцев

2) Никита Ермаков

3) Александр Шмыков

## Использемые технологии
nodeJS

webpack

eslint

tarvis

nginx

## Документация
Посмотреть API сервера можно тут: <a href="https://app.swaggerhub.com/apis/HustonMmmavr/server_api/1.0.0" style="font-weight: bold">Описание Апи</a>

### Запуск
```sh
$ git clone http://git.iu7.bmstu.ru/iu7-web-2017/last-union
$ cd last-union
```

Our application requires [Node.js](https://nodejs.org/) v6+ to run.

Install the dependencies and devDependencies and start the server.

```sh
$ npm install
```
Start application

```sh
$ webpack -w
$ gulp
```
